【陰謀論集中討論】Q-anon : RED1 RED2 RED3 RED4 RED5 RED6

【呢個Post所有野純屬Fake News，未經證實，僅供有興趣人士討論】

EAM LOYALISTS:
RED1: POTUS twitter removal
RED2: Central communications blackout [continental US]
RED3: CLAS movement PELOSI or PENCE
RED4: Movement of MIL assets [10th Mountain_1st Marine_CPSD_Marine_QVIR] to central locations under guise of citizen riot control.
RED5: NAT MIL COM CEN
RED6: SEC OF DEF _instruct1
USSS
CASTLE_ROCK
Q

RED6:

而家好似話差唔多Red 6了

我見呢度都有人講RED6
其實RED5係乜野黎有冇人識解

Red6左啦應該…

即係點
之前pelosi疑似被捕算唔算Red3？

Red2要搞應該係最尾一步

National Military Command Center???

其實之前有冇試過Q講既野係落空

The NMCC is responsible for generating Emergency Action Messages (EAMs) to missile launch control centers, nuclear submarines, recon aircraft, and battlefield commanders worldwide.

冇，因為佢講既野冇時限
幾時都可以套用

所以Pelosi先話要收走侵既核彈制？

仲有四日

咁樣算佢精明

同埋qanon有個講法係, 如果佢講嘅嘢無發生或有誤差, 係為咗要擾敵, 好撚無敵

lm

留名睇你條撚樣入黎

傳言永遠係咁
不過佢而家已經tip中2個…

如果你當佢係預言家佢當然無敵

但你如果當佢係某種原因知道機密的人 咁佢唔中都可以係某d人失敗左

你要睇唔係佢有無中 係睇佢判斷果個方向係咪事實

依家明顯就係有呢個事實 好似選舉舞弊 明顯係全國一齊合作停止點票 暗示背後有個團體做左中央指揮

佢已經唔能夠一句陰謀論就否定佢

當武漢肺炎一樣 選舉唔比人查已經知道咩事

Qanon 下一個玩得太耐嘅 LARP 嚟
（扮知情人士角色扮演）
唔好沉淪落去啦

*係一個

咪當故事睇囉
反正真又好 假又好
3日後就會知曉

我唔係否定佢
我都會時不時走去check 吓 qanon D 分析

我都係呢種心態 始終qanon 並唔脫離現實 係有參考價值

但我都明高學歷廢青巴個point - qanon 硬係有種「我係全知角色」同埋好L dramatic － 呢吓真係好令一般人卻步

上星期先話Trump去左Texas軍事基地

係 所以我會抱住食花生既態度去睇
3日後如果真係拉人同Trump反cup到
咁Q-Anon 就係接近權力核心既人
如果拜登順利就任
咁呢4年成個Q-Anon只係將d路邊消息再加工既組織

如果係Q既環境
Q係12月8號之後已經冇講過野

deep state就唔係Larp
而家比哂你睇係有呢種勢力存在
仲可以禁美國總統言

所以我而家都對陰謀論持開放態度

之前無睇開 想問red1 red2 係代表咩？即將會發生既事？

睇番圖
RED1已經發生左
如果鳩估既話
而家其實係淨番RED2未發生

[ NBA 戰線 ]

red5 red6 嗰個係咩黎 睇唔明

RED5上面有人講左，國家軍事指揮中心NMCC

RED6唔知，但係我post左新聞就係國防部長指示要擺個人上去NSA做律師
同埋Pompeo tweet左6枝紅酒

你見個Pompeo tweet下面個tweet幾撚多人講RED6

個tweet下面*

以前我都比較左膠, 會以為Qanon果D只係陰謀論, 又或者係一廂情願

但今次大選同以後的行動計劃, 明顯係一個有組織有方向的中央指揮, 我無得唔信背後有團體領導

Lm

入左黎啦

侵侵一定連任

I am Q

傾掂數

至少左翼/Deep State果邊一撚定有人指揮

我唔信Q
都信Big Tech同Deep State
事實擺在眼前

武漢肺炎都係傳言

冇入呢個channel
多謝巴打

唔使客氣
好多嘢睇

RED2 發生咗啦咩？定係指已經準備好？

我覺得Titan係
Tactical Intelligence Targeting Access Node (TITAN)
只係瞄住，可能係要鎮住支那

始終侵唔想打仗

可能係準備好

唔知
我都係睇到上面張圖

冇人知
呢個post係比大家鳩估下交流下

登伯會點修補國家裂痕呢

如果係準備好就似啦，前一兩日好似有架軍用廣播飛機喺東岸升空

張圖顯示座標Confirmed
隨時可以出手
當然之後點要再睇

支野行low orbit
幾時都可以

依個香港YOUTUBER解釋
不過只係佢個人見解 只供參考

0:50 好明顯係錯
枕頭佬份軍管文件係Sidney Powell比侵
比人彈番

枕頭佬自己講：

然後Sidney Powell先嬲豬
【突 發！！】 Sidney Powell爆左成份國家情報局份report，但係侵仲未決定好點做…

佢對RED2既理解都好差
RED2係有括孤[continental US]

RED6 係講緊DoD，唔係DoS

呢條友好明顯係冇做太多功課
不過有人講下都好既

Q 一早劇透曬，對家仲幫手排位一齊演？

J多3日

正呀喂，終於有人開，就黎二十號，好多野堆疊緊！

軍事行動既精準，所以預測先中，但冇試所有野都劇透喎

「陰謀論」呢個負面標籤好方便cover up用
對陰謀論持開放態度先係正確
而唔係一句陰謀論就天真咁buy晒主流講法

你用乜輸入法可以將個係字打咗做下字？

枕頭佬，powell 呢啲舉動八九成係做戲俾白宮入面啲鬼睇，所以唔洗咁認真

電話Google粵拼
hai打快咗做haa